{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 화이트샌드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 基準人数のほかに追加の人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先です。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準を適用します。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、ペットの入室が可能、駐車、ファミリー海水浴場の近くが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加の人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途ですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先です。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準を適用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、ペットの入室が可能、駐車、ファミリー海水浴場の近くが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 436
    }
}